一人一個呃正評既投票

：大佬彪正on9
：大佬彪型英帥靚正

On9

想禁負皮

我唯有讚你靚仔 今晚無波賭係咪好悶